[拋磚引玉］大家記得買完米 淘完寶 啲袋要keep

咁大個個袋一定裝到好多野

不如大家一齊諗下有咩大既袋

推

5金買泥袋好平..

做工程嘅地方外要有環保斗，裡要有好多一袋綠色尼龍袋入住D泥頭垃圾

召集今日搭車經過葵芳站巴絲

去五金買白米袋好大隻

全民買袋